其實有冇人知道藍天博士去咗邊呢

其實有冇人知道藍天博士去咗邊呢？

我愛雲格！！！！